［環保撚］聽晚6點開始，環保撚只可以屋企煮飯食

你地咪撚柒叫外賣
黎緊我日日叫，好撚多膠袋膠盒膠餐具，仲有我買左pack膠飲筒

你地一叫外賣以後就唔好學人講環保

環保撚又可以攞嘔吐袋裝外賣

點解要針對環保人士? 有咩居心?

講時請岩岩有隻蚊飛左上去新買既飲管包裝上面，成包掉左了，驚有菌

環保撚呢